1千蚊紙計，其實10萬蚊港紙有幾厚？

應該1cm 多少少

鳩估

認真

100張紙會有幾厚

1cm 實有

100張銀紙疊埋咁厚囉

睇新定舊
舊30mm左右
新25

咁10皮唔止1CM啦

又唔係咩天文數字
拎十萬蚊唱晒做一千自己度啦
唔好同我講十萬都拎唔到出嚟

連登仔個撚個幾百萬係戶口

你係岩既

未壓實
同埋人地係話1cm多啲

正常係銀行拎十個出黎係咁厚
中間已經有佢張紙包住

一壘十皮, 咁全壘打幾多皮?

至少寸半啦下話

新銀紙應該薄同貼好多

香港人真係好撚奇怪，係鍾意調轉兩個字黎用

你係岩, 佢係石?

唔係好厚，幾十萬都係幾疊仔